睇拜年個陣送乜禮就大約分到係乜級數既人

送禮勤級: 壽桃牌,瑞士糖,雜牌貝殼朱古力,嘉頓什餅,樓下超市廉價台式糕餅

呢D人基本上件禮唔包花紙俾我知道係呢D野既話
我係門口都唔會俾佢入
純粹係是但買件平平地既野黎換利是
件禮基本上係唔會食,直接掉咗佢

C級: 金莎,三角朱古力,樂家杏仁餅,麥提沙,瑞士蓮

呢類野食雖然係平
亦都係無乜心思
但都叫做可以放入口
呢D人我會俾佢入黎坐下
但係全盒就唔會拎出黎
俾杯水佢就夠

B級: 日式點心, TOKYO BANANA,台式高級糕點,小店精緻零食

呢D雖然價錢唔係太貴
但係都叫做有心
同埋味道都係唔錯
呢類人我會請佢入黎坐下
全盒都會拎出黎俾佢食吓瓜子咁

A級: Godiva, anges b , 單價超過20蚊既朱古力,高級中式糕點,海味,和牛,高級日式和果子

呢D有心思得黎同既野都係高級美味
一定係有家教既親戚好友
必須要誠邀佢地入屋好好地坐下傾下計
全盒係一定要上
大吉嶺紅茶都要沖返幾壺俾佢地飲

送禮師

計較師

送把斧頭比你

一秒師

拜年師

斧頭師

送臭定出去嘅人一定好cheap

即時離開

笑死見解獨到

尊重拉

溫馨提示：
金莎、瑞士蓮、丹麥藍罐曲奇、壽桃牌、嘉頓最近已被終極黃藍地圖、Wolipay列為藍色品牌🔵🚫

樓主藍絲pr 認證

送定延呢

印仔真人

我永久獨佔
唔會送出去

送超值牌餅乾 買一送一

只作為例子
無叫任何人去送呢D野

隔夜菜汁兜頭淋

送定延

我阿哥話過年想送盒海膽比我

黎我屋企拜年OK?

是撚但啦
禮盒循環送
都係下一個親戚接貨

打和 super

送咩先係社會賢達

好既留低
唔好既送返出去

請參考A級

咁咪好少人可以入你屋坐下
全盒唔洗補貨 另類慳錢大法

如果送士多啤梨比你 可唔可以入你屋拜年

要日本既先得

SSS級: 唔送禮
唔浪費 唔洗煩 唔會買錯藍色品牌

有人上嚟送禮俾你再講

送開藍帶, xo

我可以講

定延唔鐘意咁計較嘅人

買盒日本曲奇
成盒都係日文，睇唔明，高級
都係廿幾三十蚊，大家開心

硬係要買又貴又藍嘅藍罐曲奇
搞撚到大家黑口黑面，氣氛差

定延都鍾意食日本野

有隻日本餅乾係船型
上面有D乾果既醬咁既野
都幾好味

得罪講句
發唔發霉我都唔會食

送俾第二個親戚啦

上年到依家膠紙都未滅

會俾人暗地裡怒屌

定延鐘意食日本靚仔 唔鐘意食印度cheap精

由 加太賀日式和風料理送出花之戀壽司總值150萬
我驚到時印仔會出走觀塘迎接我

呢個先係喎

送張觀塘通行證俾你

我攞定仔派街坊

你呢類人係我都唔會同你拜年

好環保

藍罐曲奇係咩級？

金莎藍不了

溫馨提示：
金莎、瑞士蓮、丹麥藍罐曲奇、壽桃牌、嘉頓最近已被終極黃藍地圖、Wolipay列為藍色品牌🔵🚫

如果有人送呢啲我真係屌到佢仆街

送黃店年糕算咩級

唔止，仲有瑞士蓮、丹麥藍罐曲奇、壽桃牌、嘉頓

送黃店曲奇蛋卷呢

同屬送禮勤級

royal級水蜜桃

我諗高半級ge
壽桃牌果d垃圾真係狗也不屌

很好

日式和菓子都好食
甜到仆街，得個樣叫好睇

聽講耶穌係送嘉頓雜餅所以俾人釘十字架

賞心悅目

我唔會拎出去派

去開旅行避年又唔送禮嗰啲冇利是收

又做打手

醒未定延係我老婆喺我屋企

今年係要送口罩

人哋黎拜年送日式果籃 但封利是得10蚊
請問係咩級

有無S級

日式點心都Cheap cheap 地

送禮勤

唔係個個人都咁有錢
用禮分等級 教壞細路價值觀
平時點對自己先係最重要
又出埋啲垃圾post

仲有 麥提莎好撚好食

救救口罩唔知有無瓜子食

推

A級

法國印狗真是很狗

定延都係

定延是S級英雄
印仔老婆-定延

咁我送正官莊同燕窩..係咩級數

今年送返俾佢

你屋企一定很臭

尖沙咀A出口附近開左間嘉頓臨時特賣場
全間都係紅罐
多到牆咁
好恐怖

高級日式和果子不了，甜到食唔到，寧願要瑞士糖

好似玩潛烏龜咁
今年你俾隻joker我
下年我就俾返你

同屬海味類
A級

個啲係S級

定延係我屋企
很香

用報紙入利是封上嚟拜年你點check?

當面拆利是？

印媽很香

諗多左
是A cup

過x光機

拜年送龍門
一定屌到佢仆街

送氣炸鍋俾印媽 入唔入到門口

今日先買左20盒Godiva新年送比人

老人家面子問題

非大牌子, 件貨細, 佢地覺得唔夠體面

同港女一樣
我想100蚊利是 唔送禮重好

只要唔係賣TVB廣告
都係好禮!

唔好掉咗佢 捐畀有需要嘅人
深水埗基隆茶餐廳

派錢好無？

DLLM

今年無得旅行
送D其他國家既特色野都係幾有心思

睇錯做拜登爭d想入黎屌

香港退步就係多得你呢啲勢利嘅冚家鏟唔少

有一年試過挑戰食晒成罐，食咗3-4個月

送肺炎

咁送日本生果？

社會賢達
要唔要黎我屋企坐坐

送個氣炸煲比你返去炸你老母黎食好冇 咁撚多要求屌你老母

係咪調返轉？
佢送咩級別畀你就等於你喺佢眼中係咩份量哪人？

lin墮朱古力

依家啲bot咁撚癲

下年送返俾佢

How bout 送定延

都係得A....咁唔洗哂成皮野去買

送金條

想睇樓豬個全盒有幾包閉

其實壽桃牌鮑魚麵幾好食

送金莎，我老母最愛送金莎最撚憎人送蛋卷同嘉頓餅

近年拜年都係買啲二三百蚊嘅生果，即日切完食撚埋唔洗阻定，最憎新年一罐二罐擺成年都冇人食

百佳買嘅奇達出奇蛋一pack 呢?